4曾報案傷者投訴與疑犯同處一室 7‧21認人：警疑犯面前讀全名

4曾報案傷者投訴與疑犯同處一室 7‧21認人：警疑犯面前讀全名

7．21傷者之一、立法會議員林卓廷在市民傳給他的片段截圖中，找到逾10個涉嫌參與襲擊市民的白衣人，片段中部分人的容貌清晰可辨，但林卓廷指自片段曝光至今近半年，警方並沒有聯絡他請求提供片段，質疑警方是否有心繼續調查。（鍾林枝攝）

其實Table Lam算做到野 除左口才

黑警死全家

拉人講興趣洗撚講證據